07.04.2008. Ahoj, Natašo. V listopadu odjedu v jižní Italie se svou kamarádkou. Musíme mít dopravu letadlem. Ubytujeme se tam v hotelu Bravo. Každý den budeme snídat zeleninový salát, ovoce a zmrzlinu protože chceme mít zdravé jidlo. Pit budeme kavu a čaj, ale vecer budeme pit nejaky alkoholické nápoje. A když budeme v Italii musíme jit na nekolik exkurze. A samozřejmě máme zabavu v hotelu napřiklad bazén, diskotéka a masaže. Budeme mit nejlepší vikendy. A všechno jenum za 9990 Kč za jednu osobu. Napíš nam když chceš nejaký suvenyry z Italii. Tvůj Adam.
